Elon Musk又有新諗法

成真既可能性有幾大

Hea下你咋

都唔出奇既

為spacex上市鋪路？

殖民火星
市值一百兆

承繼喬布斯思想

Tesla: car+New energy+ MaaS +autonomous
Neurolink: general AI
SpaceX: rocket+ global ISP+ Colonize Mars
加埋10000B 以上不是夢

如果starship 成功，Starship 巳經可以佔領成個火箭發射市場，做到100噸6M USD 全世界火箭即時落後2-30年

比首富級回覆

起家

dave個youtube channel唔錯 大家可以睇下

點解要直接掟人去 喺沙漠起一個自給自足50年先唔得咩

Dave Lee 好似係space X investor?

可唔可以ipo左starlink先

開左我買爆

宜家發射成本已經平通世界，的訂單多到接唔切

GoGoX

自護公國要來了嗎？

講真有邊個會去火星住咁傻

大把人自願去

唔計做科研 ，普通人/有錢人都唔會去啦

你太睇少願意去探險的人數

TSLA上咗市都可以under返X？
定係TSLA改名再增發股票

To ensure human survival and progress.
解決咗芝麻國先講啦

連登仔第一個報名

有錢佬會玩下 可能會 只限鬼佬

條友真係唔識嫁wo

1號仔當年都restructure 到，睇啲ibanker點整嘅啫

cannot agger more

咪on9,火星出事你走都冇得走，比人鏈住春袋

講撚到明去探險 去得既人就唔撚會驚啦 你呢d低賤華人每日番工做狗就岩你

焦哥今日咁高質

唔反共
你發明幾多野
過幾年都畀支那抄晒

原來係弱智仔 單機啦

屌你佢以前間PayPal 公司末叫PayPal之前係叫X Companylol

弱智係你喎，返工啦柒頭

同中國企係一齊既
保持兩秒距離

我會去，根本係好多人嘅夢想嚟

如果係第一批踏足火星嘅人仲要返唔到地球的話
其實你個名會作為整個人類文明嘅推動者而流傳萬世，分分鐘以後全世界嘅教科書都會提你到個名同埋敬佩你嘅勇氣
單單呢樣已經係一個莫大嘅榮譽

佢地搞火星計劃本身已經係for防止人類滅絕

係咪中國人黎

教主 我願意畀你第一個射上火星

唔係普通人唔去
係你唔去就只係一個普通人

大把有錢佬想去

以前去南極探險出事咪又係冇得走
爬珠峰出事飛機都救你唔到
一樣年年大把人去

又係你依個垃圾 仆街 比人屌到1001

問題係第一批去火星, 24小時比人cctv mon住, 邊有得比你自由探險
可以自由探索只有太空人, 唔係普通人

美國佬就係咁痴線

喺岸邊釣魚嘅人笑鳩出海釣魚嘅人傻仔，明明岸邊都有魚做乜野搞咁多野出海釣。

你打一世工又係死，你去火星又係死。你可以選擇做一條咸魚，但係你憑乜笑追夢嘅人。

但 X 個stock code 已經俾人用咗
唔啱收購咗佢呢

搭飛機出事你都係冇得走架啦

我覺得呢廿年都唔會成功/有更大突破

係Dave Lee 有新諗法

清 冷靜啲 你就係佢釣緊嗰條魚

我mentor 高推佢個channel

去火星住有乜咁傻呢

工龍係咪少咗粒橫排但無補返覺醒？

Wrong post

send你去黑洞探險

只有搞掂支那先可以阻止人類滅絕

做初代火星人喎
點都好過係成世係地球打工
一個屎忽撞棍俾你做埋火星大王真係不得了

呢個David lee 算係一個出名既tesla 早期投資者, 佢成本係~$20-30USD/1股

要發展到成個新市鎮，有晒配套先吸引到人移民

而定上開荒牛應該好少人肯

個investor 都好勁其實

連登仔usd200-300買入，都有佢十分一咁勁

比cctv望住？
巴打會唔會諗多左
架運輸太空船會唔會有位裝呢D無用野
裝多D糧食同建築材料唔好

投資係咁架啦，你投資係想消磨時間？

我

咪講左上到火星SpaceX先會上市
廢事咁撚多監管
你望starlink上市好過啦

由零開始建立一個星球 活幾世都未必有依啲機會

連登仔移民走難都講咁多藉口，算吧啦

喬布斯邊係馬斯克果皮

搞基因強化人

繼續吹

佢幾時肯整性愛機械人？
整到一定發大達

但火星上面唔係有外星人既咩

可以霸人地方？

SpaceX無乜可能會上市... 比大陸資金買起咪大鑊？

on9 講到地球有事 你有得走咁,
輸都唔輪到你啦
你依家每日咪又人比你揸春袋

hyperloop幾時實現

hyperloop講左好耐唔係佢，佢只係提出想法，其他人去做

咁又點 你唔係？

Dave Lee 應該係韓國裔美國人

Elon Musk又有心事

整隊x-men 出黎？

佢夠話自己ex dogecoin ceo 啦
條友不嬲都搞gag

講到住地球可以長生不老咁
人終一死 去火星玩住死定留喺地球比權貴撚狗等死
我揀火星

X是一個夢幻

啲眼光淨係諗點係香港儲錢 朝朝食個靚早餐等交租既人係唔會明
人各有志啦